舒適堡搞優惠

有冇人join左 聽聞一千蚊一年

on9 , cap 水 之後執笠

Physical四分店被追租數次 涉款數百萬元

舒適堡健身瑜珈中心屯門大興花園分店，於今年1月14日，被業主恒隆地產入稟，追討一個月、近35萬元租金。翻查紀錄，屯門分店於2020年5月、8月及12月，亦曾被業主入稟追租。

除屯門分店外，舒適堡健身中心的康怡、長沙灣及上水分店，亦曾於去年5月、8月及9月被入稟追租，當中長沙灣分店於5月及8月，分別被追討三個月及兩個月租金，所涉總金額近200萬元。另外，康怡分店於5月 ，亦被業主恒隆地產入稟追討180萬元租金。

聽到心郁郁 但我都有咁嘅顧慮 所以睇下有冇ching join左分享下咩境環

唔敢再續 本身今年年中完
武肺之下佢依家要去到年尾先完 到時再算

有無女教練幫我拉根？

多人過地鐵

俾佢呃左錢.. 最近先還哂錢
開頭JOIN 教練堂 60堂, 24000蚊
跟住做到咁上下又要你拉筋又乜, 你唔俾就HEA教
但當時佢教我做真係有成效, 又傻仔落搭
再俾多48000

唉 P記呢間野快D收皮啦

本身join緊anytime 聽到佢$1000就諗焗一年桑拿都抵啦 但又驚伏

咁黑

你一定要抵抗到佢SELL 咁就無問題
教練費其實唔算好貴

自己有做開識做唔洗教練 不過聽完ching們啲睇法覺得伏伏地 應該都係不了

但佢依家桑拿收左皮喎CHING

上年12月join左1000蚊一年
呢排成日去做

我1月join
搵埋朋友一齊去

唔好on9啦 講執都講左好多年

又有 PR 狗嚟維穩

即係好大機會中

$1000 執左都唔肉赤啦

同埋我玩咁耐都係一兩次比啲MK PT搞
唔洗理佢地就得

名就話叫教練 其實只係sales
你健唔健到身佢冇所謂
佢只係要每個到target

同保險狗一樣

真心想幫你嗰陣咪可能因為未做到數
你估真心教你咩

耳仔軟比人氹到買堂 不如自己排康文署啦

1000蚊一年
佢日日黎sell我都冇撚所謂

你搵個frd同你一齊去
D pt 狗就唔會搵你

再唔係你扮gay
男又女又仲要喪gup佢
佢就唔會過黎煩你

一定真係遇到個gay trainer

對住班柒頭mk 師奶 廢老機霸 我做247算

呢間嘢睇嚟好快執， 簽長約同近期想join 嘅睇路啊